有無人屋企有月餅食唔晒？

可唔可以送幾隻畀我？

忽然口痕想食紅豆味、咸味………

無

掉左啦，SORRY

個客送，強國野，完全唔知點處置

支那野就送畀「識食堂」，用黎餵廢老

香辣牛肉

有1/4個食剩

成盒係度，留返下年食算